{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59504&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천쓰담쓰담애견펜션"
    },
    "text": "渓谷の近くに位置する新築ペンションでペットと一緒に宿泊することができます。 山寺院は車で6分、第一硫黄温泉は車で3分、延仁山は車で22分の距離にあります。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設を提供します。 2匹までは無料で、3匹からは1個当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 ただし、重さは5kg未満の場合のみ可能です。 全ての客室ではスパが完備されており、個人の入浴剤は無料で提供しておりません。 カフェは現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2~4人基準で20,000ウォンの費用が発生し、当日現地で決済します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像と利用施設は実際とは異なる場合があり、客室内では火災危険物質を使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更になることもあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションではペットと一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光地はありますか？",
            "answer": "山寺院、第一硫黄温泉、延仁山が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何か無料のサービスがありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊はどのような条件がありますか？",
            "answer": "2匹までは無料で宿泊可能で、3匹以上は1匹につき10,000ウォンの追加料金がかかります。ただし、重さが5kg未満の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全ての客室にはスパが完備されていますが、個人の入浴剤は無料では提供されません。"
        },
        {
            "question": "カフェは利用できますか？",
            "answer": "カフェは現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2〜4人で利用する場合には20,000ウォンの費用が発生します。当日現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の画像と実際の施設は同じですか？",
            "answer": "画像と利用施設は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金に変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 484
    }
}